
                      Realmente como comedia es entretenida, pero poco mas, lo mejor de acción que tiene es el principio en la autovia, porque argumentalmente es un cero, simplemente tirando de humor y gamberradas no se sostiene. Luego la aparición de Coloso y la otra x-men sobran en el film, no aportan nada, el solo para pegarse con el personage de Ginna Carano, y ella...... escribir 1 twitt? 
Porque la batalla final decepciona, el que pasen dos alos y no seas ni escribirle a tu novia que te cree muerto, y al ir a rescatarla estando detras de ella te encierres al wc sabiendo que esta en peligro es lamentable.
Vamos lo dicho, entretiene y poco mas
        
            